[謝票] 多謝5毛尋日吹到建制贏 鄧炳強先無出綠甴打市民

係

hello 蛇